大本型

油塘大本型有邊間好食?
food court上面嗰d得唔得?

食過十勝牛同丸龜製麵 都ok

有冇cafe or food court推介

十勝都算平